{
    "1693826967.2682958": [
        {
            "ville": "Lille",
            "prix": 420,
            "surface": 25.3,
            "url": "https://fr.foncia.com/location/lille-59/appartement/330445061.htm",
            "description": "lille \u00e0 deux pas du m\u00e9tro r\u00e9publique studette meubl\u00e9e au 1\u1d49\u02b3 \u00e9tage pi\u00e8ce principale, coin cuisine \u00e9quip\u00e9e, lit en mezzanine, salle de douche et wc eau, chauffage, \u00e9lectricit\u00e9 inclus dans les charges.",
            "images": [
                "https://storage.fonciamillenium.net/thumbnail/63e82c0006eecd6a72ec3236/true/640/480",
                "https://storage.fonciamillenium.net/thumbnail/63e82c0017a0ef24f4fce173/true/640/480"
            ],
            "coordonnees": null,
            "disponibilite": null,
            "publication": "2023-07-19T14:39:09+02:00",
            "detection": "04/09/2023 13:29:22"
        }
    ],
    "1693848538.565533": [
        {
            "ville": "Lille",
            "prix": 574.77,
            "surface": 28.6,
            "url": "https://fr.foncia.com/location/lille-59/appartement/330444689.htm",
            "description": "lille face la gare lille flandres au 3\u1d49 \u00e9tage tb standing, type 2 comprenant: une salle de s\u00e9jour, cuisine \u00e9quip\u00e9e en retrait, une salle de bains et wc, une chambre. id\u00e9alement bien situ\u00e9",
            "images": [],
            "coordonnees": null,
            "disponibilite": null,
            "publication": "2023-09-04T13:47:28+02:00",
            "detection": "04/09/2023 19:28:54"
        }
    ],
    "1693856638.9477239": [
        {
            "ville": "LILLE",
            "prix": 533,
            "surface": 26,
            "url": "https://www.ledoux.fr/appartement-location-LILLE-59-155538189.html",
            "description": "\nJoli studio situ\u00e9 au deuxi\u00e8me \u00e9tage, \u00e0 proximit\u00e9 de tous les commerces comprenant une entr\u00e9e, un s\u00e9jour avec coin cuisine am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, une salle de bain avec baignoire et WC, l'appartement dipose d'un parking.\n",
            "images": [],
            "coordonnees": null,
            "disponibilite": null,
            "publication": null,
            "detection": "04/09/2023 21:43:54"
        }
    ],
    "1693892658.5079222": [
        {
            "ville": "Lille",
            "prix": 822,
            "surface": 61.1,
            "url": "https://www.orpi.com/annonce-location-appartement-t3-lille-59000-b-e0fj29",
            "description": "(GAD) RESIDENCE PIX'L - RUE PAUL PARISOT LILLE Appartement de 61m2  au 1er \u00e9tage d'une r\u00e9sidence datant de 2014. Magnifique type 3 avec une terrasse d \u2026",
            "images": [
                "https://static.orpi.com/images/immo-facile/estate-result-item/office23/orpi_73336/catalog/images/pr_p/3/8/9/7/2/3/3/3897233a--202008111022.jpg",
                "https://static.orpi.com/images/immo-facile/estate-result-item/office23/orpi_73336/catalog/images/pr_p/3/8/9/7/2/3/3/3897233b--202008111022.jpg",
                "https://static.orpi.com/images/immo-facile/estate-result-item/office23/orpi_73336/catalog/images/pr_p/3/8/9/7/2/3/3/3897233c--202008111022.jpg",
                "https://static.orpi.com/images/immo-facile/estate-result-item/office23/orpi_73336/catalog/images/pr_p/3/8/9/7/2/3/3/3897233d--202008111022.jpg",
                "https://static.orpi.com/images/immo-facile/estate-result-item/office23/orpi_73336/catalog/images/pr_p/3/8/9/7/2/3/3/3897233e--202008111022.jpg",
                "https://static.orpi.com/images/immo-facile/estate-result-item/office23/orpi_73336/catalog/images/pr_p/3/8/9/7/2/3/3/3897233f--202008111022.jpg",
                "https://static.orpi.com/images/immo-facile/estate-result-item/office23/orpi_73336/catalog/images/pr_p/3/8/9/7/2/3/3/3897233g--202008111022.jpg",
                "https://static.orpi.com/images/immo-facile/estate-result-item/office23/orpi_73336/catalog/images/pr_p/3/8/9/7/2/3/3/3897233h--202008111022.jpg"
            ],
            "coordonnees": [
                50.603778165223,
                3.0509376525879
            ],
            "disponibilite": null,
            "publication": null,
            "detection": "05/09/2023 07:43:54"
        }
    ],
    "1693903483.060981": [
        {
            "ville": "Lille Vieux Lille",
            "prix": "796",
            "surface": "25",
            "url": "https://www.lille-immo.fr/location/lille/t1/annonce-immobiliere-LG8332",
            "description": "\n\nT1 bis meubl\u00e9 - VIEUX-LILLE\nMagnifique T1\u00a0bis meubl\u00e9 de 25,27 m2 situ\u00e9 au 37 rue Esquermoise, en plein coeur du Vieux-Lille, comprenant une entr\u00e9e donnant sur une charmante pi\u00e8ce de vie avec coin nuit en mezzanine et coin cuisine \u00e9quip\u00e9e (plaques, hotte,...\n\n",
            "images": [],
            "coordonnees": null,
            "disponibilite": null,
            "publication": null,
            "detection": "05/09/2023 10:43:54"
        }
    ],
    "1693916039.4707768": [
        {
            "ville": "Lille",
            "prix": "736",
            "surface": "48",
            "url": "https://www.sergic.com/annonces-immobilieres/location-2-pieces-48-59000-lille-07-0485-01-0027/",
            "description": "\nA deux pas de la station de m\u00e9tro Cormontaigne, nous vous proposons ce tr\u00e8s bel appartement situ\u00e9 dans une r\u00e9sidence r\u00e9cente offrant: un hall d\u2019entr\u00e9e avec placard, un s\u00e9jour lumineux et spacieux, une cuisine ouverte am\u00e9nag\u00e9e, une chambre, une salle de bains avec une baignoire. Le bien dispose d\u2019une place de parking privative en sous-sol. Le chauffage est \u00e9lectrique individuel. Les informations sur les risques auxquels ce bien est expos\u00e9 sont disponibles sur le site G\u00e9orisque : https://www.georisques.gouv.fr\n",
            "images": [
                "https://www.sergic.com/wp-content/uploads/2023/09/a2bb0ee2f90c931977e2fa3975271f8d.jpg",
                "https://www.sergic.com/wp-content/uploads/2023/09/414f60ebce88758720d73ce28a179d61.jpg",
                "https://www.sergic.com/wp-content/uploads/2023/09/876d6b926b6939b05e1a6f43179c53e2.jpg",
                "https://www.sergic.com/wp-content/uploads/2023/09/c2322a9abdb0c5169d29b180591e2bf1.jpg",
                "https://www.sergic.com/wp-content/uploads/2023/09/2e8d4c38353716ab596800b04470f6c2.jpg",
                "https://www.sergic.com/wp-content/uploads/2023/09/dc0999d46166c1dba709e219704570c4.jpg",
                "https://www.sergic.com/wp-content/uploads/2023/09/2b71575bbb64f8b8427e085c1ab6a47b.jpg",
                "https://www.sergic.com/wp-content/uploads/2023/09/89d796dee633837a4882fabaf9e758f8.jpg",
                "https://www.sergic.com/wp-content/uploads/2023/09/f2ef436a047f21e4e0e5383ac6f3a57c.jpg"
            ],
            "coordonnees": [
                "50.6242980957",
                "3.0456860065"
            ],
            "disponibilite": "20230922",
            "publication": null,
            "detection": "05/09/2023 14:13:59"
        }
    ]
}